msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GIMX 7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-29 22:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-13 11:59+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: flyelfrick <flyelfrickchu@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../core/args.c:183
#, c-format
msgid "ignoring: -%c %s (max controllers reached)\n"
msgstr "忽略: -%c %s (達到控制器數量上限)\n"

#: ../core/args.c:193
#, c-format
msgid "option %s"
msgstr "選項 %s"

#: ../core/args.c:195
#, c-format
msgid " with arg %s"
msgstr "參數 %s"

#: ../core/args.c:206
#, c-format
msgid "controller #%d: option -b with value `%s'\n"
msgstr "控制器 #%d: option -b with value `%s'\n"

#: ../core/args.c:208 ../core/args.c:266 ../core/args.c:354
#, c-format
msgid "now reading arguments for controller #%d\n"
msgstr "讀取控制器參數 #%d\n"

#: ../core/args.c:213
#, c-format
msgid "global option -c with value `%s'\n"
msgstr "全域選項 -c with value `%s'\n"

#: ../core/args.c:224
#, c-format
msgid "Bad event format: %s\n"
msgstr "不良的事件格式: %s\n"

#: ../core/args.c:235
#, c-format
msgid "controller #%d: option -e with value `%s(%d)'\n"
msgstr "控制器 #%d: option -e with value `%s(%d)'\n"

#: ../core/args.c:242
#, c-format
msgid "Bad axis name for event: %s\n"
msgstr "不良的座標軸事件名稱: %s\n"

#: ../core/args.c:251
#, c-format
msgid "controller #%d: option -h with value `%d'\n"
msgstr "控制器 #%d: option -h with value `%d'\n"

#: ../core/args.c:258
#, c-format
msgid "Bad format for argument -d: '%s'\n"
msgstr "不良的參數格式 -d: '%s'\n"

#: ../core/args.c:264
#, c-format
msgid "controller #%d: option -d with value `%s'\n"
msgstr "控制器 #%d: option -d with value `%s'\n"

#: ../core/args.c:279
#, c-format
msgid "Bad format for argument -s: '%s'\n"
msgstr "不良的參數格式 -s: '%s'\n"

#: ../core/args.c:284
#, c-format
msgid "controller #%d: option -s with value `%s'\n"
msgstr "控制器 #%d: option -s with value `%s'\n"

#: ../core/args.c:292
#, c-format
msgid "controller #%d: option -k with value `%s'\n"
msgstr "控制器 #%d: option -k with value `%s'\n"

#: ../core/args.c:313
#, c-format
msgid "can't open log file (%s)\n"
msgstr "無法開啟日誌檔案 (%s)\n"

#: ../core/args.c:317
#, c-format
msgid "global option -l with value `%s'\n"
msgstr "全域選項 -l with value `%s'\n"

#: ../core/args.c:321
msgid "log file can't be used with curses\n"
msgstr "日誌檔無法使用curses模式\n"

#: ../core/args.c:327
msgid "only one log file can be specified\n"
msgstr "只有單一日誌檔案可被指定\n"

#: ../core/args.c:347
#, c-format
msgid "port already used: `%s'\n"
msgstr "port已經被使用: `%s'\n"

#: ../core/args.c:352
#, c-format
msgid "controller #%d: option -p with value `%s'\n"
msgstr "控制器 #%d: option -p with value `%s'\n"

#: ../core/args.c:360
#, c-format
msgid "global option -q with value `%s'\n"
msgstr "全域選項 -q with value `%s'\n"

#: ../core/args.c:368
#, c-format
msgid "global option -r with value `%s'\n"
msgstr "全域選項 -r with value `%s'\n"

#: ../core/args.c:378
#, c-format
msgid "controller #%d: option -t with value `%s'\n"
msgstr "控制器 #%d: option -t with value `%s'\n"

#: ../core/args.c:405
#, c-format
msgid "unrecognized option: %c\n"
msgstr "無法辨識的選項: %c\n"

#: ../core/args.c:415
#, c-format
msgid "grab flag is unset\n"
msgstr "擷取設定已取消\n"

#: ../core/args.c:417
#, c-format
msgid "status flag is set\n"
msgstr "狀態檢查已勾選\n"

#: ../core/args.c:419
#, c-format
msgid "subpos flag is set\n"
msgstr "subpos檢查已勾選\n"

#: ../core/args.c:421
#, c-format
msgid "force_updates flag is set\n"
msgstr "force_updates檢查已勾選\n"

#: ../core/args.c:423
#, c-format
msgid "curses flag is set\n"
msgstr "curses檢查已勾選\n"

#: ../core/args.c:425
#, c-format
msgid "window_events flag is set\n"
msgstr "window_events檢查已勾選\n"

#: ../core/args.c:427
#, c-format
msgid "btstack flag is set\n"
msgstr "btstack檢查已勾選\n"

#: ../core/args.c:429
#, c-format
msgid "skip_leds flag is set\n"
msgstr "skip_leds檢查已勾選\n"

#: ../core/args.c:431
#, c-format
msgid "ff_conv flag is set\n"
msgstr "ff_conv檢查已勾選\n"

#: ../core/calibration.c:198
#, c-format
msgid "calibrating mouse %s (%d)\n"
msgstr "校正滑鼠 %s (%d)\n"

#: ../core/calibration.c:199
#, c-format
msgid "calibrating conf %d\n"
msgstr "校正組態 %d\n"

#: ../core/calibration.c:200
msgid "sensibility:"
msgstr ""

#: ../core/calibration.c:207 ../core/calibration.c:216
#: ../core/calibration.c:225 ../core/calibration.c:234
#: ../core/calibration.c:250 ../core/calibration.c:259
#: ../core/calibration.c:268
msgid " NA\n"
msgstr "NA\n"

#: ../core/calibration.c:209
msgid "x/y ratio:"
msgstr "X/Y比率:"

#: ../core/calibration.c:218
msgid "dead zone x:"
msgstr "X軸死區:"

#: ../core/calibration.c:227
msgid "dead zone y:"
msgstr "Y軸死區:"

#: ../core/calibration.c:236
msgid "shape:"
msgstr ""

#: ../core/calibration.c:241
msgid " Circle\n"
msgstr ""

#: ../core/calibration.c:245
msgid " Rectangle\n"
msgstr ""

#: ../core/calibration.c:252
msgid "acceleration x:"
msgstr "X軸加速:"

#: ../core/calibration.c:261
msgid "acceleration y:"
msgstr "Y軸加速:"

#: ../core/calibration.c:270
#, c-format
msgid "radius: %d\n"
msgstr ""

#: ../core/calibration.c:271
#, c-format
msgid "velocity: %d\n"
msgstr ""

#: ../core/calibration.c:272
#, c-format
msgid "time: %d\n"
msgstr "時間: %d\n"

#: ../core/calibration.c:312 ../core/calibration.c:335
msgid "mouse selection\n"
msgstr "選擇滑鼠\n"

#: ../core/calibration.c:317 ../core/calibration.c:344
msgid "profile selection\n"
msgstr "選擇描述\n"

#: ../core/calibration.c:325
#, c-format
msgid "error writting the config file %s\n"
msgstr "寫入組態檔 %s 失敗\n"

#: ../core/calibration.c:327
msgid "calibration done\n"
msgstr "校正完成\n"

#: ../core/calibration.c:350
msgid "calibrating sensitivity\n"
msgstr "校正靈敏度\n"

#: ../core/calibration.c:357
msgid "calibrating x/y ratio\n"
msgstr "校正X/Y比率\n"

#: ../core/calibration.c:364
msgid "calibrating dead zone x\n"
msgstr "校正X軸死區\n"

#: ../core/calibration.c:374
msgid "calibrating dead zone y\n"
msgstr "校正Y軸死區\n"

#: ../core/calibration.c:384
msgid "calibrating dead zone shape\n"
msgstr "校正死區shape\n"

#: ../core/calibration.c:394
msgid "calibrating acceleration x\n"
msgstr "校正X軸加速\n"

#: ../core/calibration.c:401
msgid "calibrating acceleration y\n"
msgstr "校正Y軸加速\n"

#: ../core/calibration.c:412
msgid "adjusting circle test radius\n"
msgstr "調整circule測試半徑\n"

#: ../core/calibration.c:423
msgid "adjusting circle test velocity\n"
msgstr "調整circle測試速度\n"

#: ../core/calibration.c:437
msgid "translation test started\n"
msgstr "轉換測試開始\n"

#: ../core/config.c:639
#, c-format
msgid "controller %d profile %d axis %s intensity: %.0f\n"
msgstr "控制器 %d 描述 %d 座標軸 %s 強度: %.0f\n"

#: ../core/config.c:855
#, c-format
msgid "%d %ld.%06ld controller %d is switched from profile %d to %d\n"
msgstr "%d %ld.%06ld 控制器 %d 從描述 %d 切換到 %d\n"

#: ../core/config_reader.c:80
#, c-format
msgid "joystick not found: %s %d\n"
msgstr "未發現搖桿: %s %d\n"

#: ../core/config_reader.c:83
#, c-format
msgid "mouse not found: %s %d\n"
msgstr "未發現滑鼠: %s %d\n"

#: ../core/config_reader.c:86
#, c-format
msgid "keyboard not found: %s %d\n"
msgstr "未發現鍵盤: %s %d\n"

#: ../core/config_reader.c:142
msgid "A device name is empty. Multiple mice and keyboards are not managed.\n"
msgstr "裝置名稱空白. 多個滑鼠與鍵盤裝置未被管理.\n"

#: ../core/connectors/tcp_con.c:43
#, c-format
msgid "connected to %s:%d\n"
msgstr "連接到 %s:%d\n"

#: ../core/connectors/usb_con.c:407
msgid "no pass-through device is needed\n"
msgstr "沒有pass-through裝置被需要\n"

#: ../core/connectors/usb_con.c:416
#, c-format
msgid "found pass-through device 0x%04x:0x%04x\n"
msgstr "發現pass-through 裝置 0x%04x:0x%04x\n"

#: ../core/controller.c:276
#, c-format
msgid "macros are not available for: %s %s (%d)\n"
msgstr "巨集(macros) 不適用在: %s %s (%d)\n"

#: ../core/controller.c:598
msgid "no GPP detected.\n"
msgstr "未偵測到GPP.\n"

#: ../core/controller.c:603
#, c-format
msgid "GPP detected, controller type is: %s.\n"
msgstr "偵測到GPP, 控制器型號是: %s.\n"

#: ../core/controller.c:608
msgid "unknown GPP controller type.\n"
msgstr "未知的GPP控制器型號.\n"

#: ../core/controller.c:619
msgid "failed to open the GIMX adapter\n"
msgstr "開啟GIMX連接器失敗\n"

#: ../core/controller.c:633
#, c-format
msgid "GIMX adapter detected, controller type is: %s.\n"
msgstr "偵測到GIMX連接器, 型號是: %s.\n"

#: ../core/controller.c:641
msgid "wrong controller type.\n"
msgstr "不正確的控制器型號.\n"

#: ../core/controller.c:649
msgid "failed to get the GIMX adapter status.\n"
msgstr "讀取GIMX連接器狀態失敗.\n"

#: ../core/controller.c:665 ../core/controller.c:686
msgid "failed to reset the GIMX adapter.\n"
msgstr "重置GIMX連接器失敗.\n"

#: ../core/controller.c:670 ../core/controller.c:691
msgid "Reset sent to the GIMX adapter.\n"
msgstr "重置GIMX連接器.\n"

#: ../core/controller.c:700
msgid "Disable force updates to work-around #335.\n"
msgstr "關閉強制更新避掉問題 #335.\n"

#: ../core/controller.c:716
msgid "No game controller was found on USB ports.\n"
msgstr "USB端口沒有找到遊戲控制器.\n"

#: ../core/controller.c:744
msgid ""
"Start the game with a dualshock 3, and then reassign game controllers.\n"
msgstr "使用dualshock 3開始遊戲,並重新分派遊戲控制器.\n"

#: ../core/controller.c:767
#, c-format
msgid "failed to connect to network destination: %s:%d.\n"
msgstr "連接網路目標失敗: %s:%d.\n"

#: ../core/controller.c:772
#, c-format
msgid "Remote GIMX detected, controller type is: %s.\n"
msgstr "偵測到遠端GIMX連接器,控制器型號是: %s.\n"

#: ../core/controller.c:883
msgid "failed to start the GIMX adapter.\n"
msgstr "啟動GIMX連接器失敗.\n"

#: ../core/controller.c:888
msgid "failed to start the GIMX adapter asynchronous processing.\n"
msgstr "GIMX連接器非同步執行失敗.\n"

#: ../core/controller.c:894
#, c-format
msgid "Press the %s button to activate the controller.\n"
msgstr "按下 %s 按鈕啟動控制器.\n"

#: ../core/controller.c:906
msgid "failed to initialize the sixaxis emulation.\n"
msgstr "初始化sixaxis模擬失敗.\n"

#: ../core/controller.c:915
msgid "failed to initialize the dualshock 4 emulation.\n"
msgstr "初始化dualshock 4模擬失敗.\n"

#: ../core/controller.c:922
msgid "unsupported bluetooth controller type.\n"
msgstr "不支援的bluetooth控制器型號.\n"

#: ../core/controller.c:938
msgid "failed to start the GPP asynchronous processing.\n"
msgstr "開始GPP非同步程序失敗.\n"

#: ../core/controller.c:948
#, c-format
msgid "failed to listen on network source: %s:%d.\n"
msgstr "聽取網路來源失敗: %s:%d.\n"

#: ../core/display.c:23 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1399
msgid "Press Shift+Esc to exit."
msgstr "按下 Shift+Esc 離開."

#: ../core/display.c:69 ../core/display.c:328
msgid "Mouse calibration (Ctrl+F1 to edit)"
msgstr "滑鼠校正 (Ctrl+F1 編輯)"

#: ../core/display.c:73
msgid "Mouse calibration (Ctrl+F1 to save)(mouse wheel to change values)"
msgstr "滑鼠校正 (Ctrl+F1 儲存) (滾動滑鼠滾輪變更數值)"

#: ../core/display.c:91
msgid "Profile:"
msgstr "組態:"

#: ../core/display.c:103
msgid "Dead zone:"
msgstr "死區:"

#: ../core/display.c:116 ../core/display.c:135 ../core/display.c:190
#: ../core/display.c:209 ../core/display.c:281
msgid "N/A"
msgstr ""

#: ../core/display.c:146
msgid " shape="
msgstr ""

#: ../core/display.c:151
msgid "circle"
msgstr ""

#: ../core/display.c:155
msgid "rectangle"
msgstr ""

#: ../core/display.c:160 ../core/display.c:229
msgid " N/A"
msgstr ""

#: ../core/display.c:168
msgid "Acceleration:"
msgstr "加速"

#: ../core/display.c:173
msgid " test (F6)"
msgstr " 測試(F6)"

#: ../core/display.c:217
msgid "Sensitivity:"
msgstr "靈敏度:"

#: ../core/display.c:242
msgid " circle test"
msgstr ""

#: ../core/display.c:252
#, c-format
msgid "radius=%d (F10)"
msgstr ""

#: ../core/display.c:263
#, c-format
msgid "velocity=%d (F11)"
msgstr ""

#: ../core/display.c:273
msgid " ratio="
msgstr ""

#: ../core/display.c:312
msgid "Left stick"
msgstr "左控制桿"

#: ../core/display.c:313
msgid "Right stick"
msgstr "右控制桿"

#: ../core/display.c:314
msgid "Buttons"
msgstr "按鈕"

#: ../core/display.c:334
msgid "Refresh rate:"
msgstr "更新率:"

#: ../core/display.c:357
#, c-format
msgid "Refresh rate: %4dHz  "
msgstr "更新率: %4dHz"

#: ../core/gimx.c:306
#, c-format
msgid "using default refresh period: %.02fms\n"
msgstr "使用預設的更新週期: %.02fms\n"

#: ../core/gimx.c:437
#, c-format
msgid "Unknown key name for argument --keygen: '%s'\n"
msgstr "未知的按鍵名稱參數 --keygen: '%s'\n"

#: ../core/gimx.c:472
msgid "Exiting\n"
msgstr "離開\n"

#: ../config/gimx-config.cpp:251 ../config/gimx-config.cpp:856
msgid "Increase"
msgstr "增加"

#: ../config/gimx-config.cpp:255 ../config/gimx-config.cpp:857
msgid "Decrease"
msgstr "減少"

#: ../config/gimx-config.cpp:259 ../config/gimx-config.cpp:1190
#: ../config/gimx-config.cpp:4050 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:58
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:362 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:366
msgid "Circle"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:263 ../config/gimx-config.cpp:1191
#: ../config/gimx-config.cpp:4051 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:62
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:363 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:367
msgid "Rectangle"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:267 ../config/gimx-config.cpp:3066
#: ../config/gimx-config.cpp:3201 ../config/gimx-config.cpp:4069
#: ../config/gimx-config.cpp:4608
msgid "mouse"
msgstr "滑鼠"

#: ../config/gimx-config.cpp:271
msgid "keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: ../config/gimx-config.cpp:275 ../config/gimx-config.cpp:1141
#: ../config/gimx-config.cpp:3201 ../config/gimx-config.cpp:4500
#: ../config/gimx-config.cpp:4561
msgid "axis"
msgstr "座標軸"

#: ../config/gimx-config.cpp:279 ../config/gimx-config.cpp:1056
#: ../config/gimx-config.cpp:1976 ../config/gimx-config.cpp:2103
msgid "axis up"
msgstr "座標軸-上"

#: ../config/gimx-config.cpp:283 ../config/gimx-config.cpp:1057
#: ../config/gimx-config.cpp:1972 ../config/gimx-config.cpp:2099
msgid "axis down"
msgstr "座標軸-下"

#: ../config/gimx-config.cpp:287 ../config/gimx-config.cpp:428
#: ../config/gimx-config.cpp:1055 ../config/gimx-config.cpp:1142
#: ../config/gimx-config.cpp:1943 ../config/gimx-config.cpp:1964
#: ../config/gimx-config.cpp:1997 ../config/gimx-config.cpp:2050
#: ../config/gimx-config.cpp:2091 ../config/gimx-config.cpp:2888
#: ../config/gimx-config.cpp:3052 ../config/gimx-config.cpp:3511
#: ../config/gimx-config.cpp:3730 ../config/gimx-config.cpp:3843
#: ../config/gimx-config.cpp:3977 ../config/gimx-config.cpp:4071
#: ../config/gimx-config.cpp:4595
msgid "button"
msgstr "按鈕"

#: ../config/gimx-config.cpp:291 ../config/gimx-config.cpp:765
msgid "Aiming"
msgstr "Aiming (瞄準)"

#: ../config/gimx-config.cpp:295 ../config/gimx-config.cpp:766
msgid "Driving"
msgstr "Driving (駕駛)"

#: ../config/gimx-config.cpp:313
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: ../config/gimx-config.cpp:321
msgid "Click here to go to online documentation."
msgstr "點擊開啟線上文件."

#: ../config/gimx-config.cpp:691
msgid "Gimx-config"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:700 ../config/gimx-config.cpp:821
#: ../config/gimx-config.cpp:875 ../config/gimx-config.cpp:1041
#: ../config/gimx-config.cpp:1102 ../config/gimx-config.cpp:1128
#: ../config/gimx-config.cpp:1211 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1657
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: ../config/gimx-config.cpp:710 ../config/gimx-config.cpp:831
#: ../config/gimx-config.cpp:878 ../config/gimx-config.cpp:1072
#: ../config/gimx-config.cpp:1108 ../config/gimx-config.cpp:1238
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

#: ../config/gimx-config.cpp:716 ../config/gimx-config.cpp:756
#: ../config/gimx-config.cpp:840 ../config/gimx-config.cpp:922
#: ../config/gimx-config.cpp:990 ../config/gimx-config.cpp:1066
#: ../config/gimx-config.cpp:1151
msgid "Auto detect"
msgstr "自動偵測"

#: ../config/gimx-config.cpp:720
msgid "Switch back"
msgstr "回復式"

#: ../config/gimx-config.cpp:723
msgid "Delay (ms):"
msgstr "延遲 (微秒):"

#: ../config/gimx-config.cpp:730 ../config/gimx-config.cpp:1023
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../config/gimx-config.cpp:739 ../config/gimx-config.cpp:789
msgid "Mouse"
msgstr "滑鼠"

#: ../config/gimx-config.cpp:762 ../config/gimx-config.cpp:791
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: ../config/gimx-config.cpp:772 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:377
msgid "Smoothing"
msgstr "Smoothing (平滑)"

#: ../config/gimx-config.cpp:775 ../config/gimx-config.cpp:934
#: ../config/gimx-config.cpp:940 ../config/gimx-config.cpp:1283
#: ../config/gimx-config.cpp:1327
msgid "1"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:776
msgid "Buffer size [1..30]"
msgstr "緩衝區大小 [1~30]"

#: ../config/gimx-config.cpp:778
msgid "0.00"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:779
msgid "Filter [0.00..1.00]"
msgstr "過濾範圍 [0.00~ 1.00]"

#: ../config/gimx-config.cpp:792
msgid "Buffer size"
msgstr "緩衝區大小"

#: ../config/gimx-config.cpp:793
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: ../config/gimx-config.cpp:798 ../config/gimx-config.cpp:887
#: ../config/gimx-config.cpp:962 ../config/gimx-config.cpp:1114
#: ../config/gimx-config.cpp:1226
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ../config/gimx-config.cpp:800 ../config/gimx-config.cpp:889
#: ../config/gimx-config.cpp:964 ../config/gimx-config.cpp:1116
#: ../config/gimx-config.cpp:1228
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../config/gimx-config.cpp:802 ../config/gimx-config.cpp:891
#: ../config/gimx-config.cpp:966 ../config/gimx-config.cpp:1118
#: ../config/gimx-config.cpp:1230 ../config/gimx-config.cpp:2236
#: ../config/gimx-config.cpp:2237 ../config/gimx-config.cpp:2242
#: ../config/gimx-config.cpp:2245 ../config/gimx-config.cpp:2248
#: ../config/gimx-config.cpp:2861 ../config/gimx-config.cpp:2962
#: ../config/gimx-config.cpp:3022 ../config/gimx-config.cpp:3146
#: ../config/gimx-config.cpp:3927 ../config/gimx-config.cpp:4033
#: ../config/gimx-config.cpp:4192 ../config/gimx-config.cpp:4264
#: ../config/gimx-config.cpp:4429 ../config/gimx-config.cpp:4486
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: ../config/gimx-config.cpp:814 ../config/gimx-config.cpp:874
#: ../config/gimx-config.cpp:913 ../config/gimx-config.cpp:953
#: ../config/gimx-config.cpp:1157 ../config/gimx-config.cpp:1216
#: ../config/gimx-config.cpp:1239
msgid "Axis"
msgstr "座標軸"

#: ../config/gimx-config.cpp:846 ../config/gimx-config.cpp:879
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: ../config/gimx-config.cpp:848 ../config/gimx-config.cpp:1165
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:293
msgid "DZ"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:849 ../config/gimx-config.cpp:880
#: ../config/gimx-config.cpp:1166 ../config/gimx-config.cpp:1217
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:294
msgid "Dead zone"
msgstr "死區"

#: ../config/gimx-config.cpp:851 ../config/gimx-config.cpp:881
#: ../config/gimx-config.cpp:1174 ../config/gimx-config.cpp:1220
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:289
msgid "Shape"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:853 ../config/gimx-config.cpp:882
msgid "Steps"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:902 ../config/gimx-config.cpp:951
#: ../config/gimx-config.cpp:976 ../config/gimx-config.cpp:1311
msgid "Joystick"
msgstr "搖桿"

#: ../config/gimx-config.cpp:928
msgid "Broken-line correction parameters"
msgstr "Broken-line校正參數"

#: ../config/gimx-config.cpp:931 ../config/gimx-config.cpp:937
msgid "0"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:932
msgid "Low value [-32767..32767]"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:935 ../config/gimx-config.cpp:955
msgid "Low coef"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:938
msgid "High value [-32767..32767]"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:941 ../config/gimx-config.cpp:957
msgid "High coef"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:954
msgid "Low value"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:956
msgid "High value"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:995
msgid "Invert direction"
msgstr "方向反向"

#: ../config/gimx-config.cpp:997
msgid "Rumble"
msgstr "震動效果/Rumble"

#: ../config/gimx-config.cpp:999
msgid "Constant"
msgstr "恆力效果/Constant"

#: ../config/gimx-config.cpp:1001
msgid "Spring"
msgstr "彈簧效果/Spring"

#: ../config/gimx-config.cpp:1003
msgid "Damper"
msgstr "阻尼效果/Damper"

#: ../config/gimx-config.cpp:1029
msgid "Profile trigger"
msgstr "描述觸發"

#: ../config/gimx-config.cpp:1030
msgid "Mouse options"
msgstr "滑鼠選項"

#: ../config/gimx-config.cpp:1031
msgid "Axis intensity"
msgstr "座標軸強度"

#: ../config/gimx-config.cpp:1032
msgid "Joystick corrections"
msgstr "搖桿修正"

#: ../config/gimx-config.cpp:1033
msgid "Force Feedback Tweaks"
msgstr "力回饋調整"

#: ../config/gimx-config.cpp:1052 ../config/gimx-config.cpp:1105
#: ../config/gimx-config.cpp:1138 ../config/gimx-config.cpp:1214
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: ../config/gimx-config.cpp:1080 ../config/gimx-config.cpp:1107
msgid "Threshold"
msgstr "限制範圍"

#: ../config/gimx-config.cpp:1089 ../config/gimx-config.cpp:1109
#: ../config/gimx-config.cpp:1198 ../config/gimx-config.cpp:1221
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: ../config/gimx-config.cpp:1168 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:295
msgid "Sens."
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1169 ../config/gimx-config.cpp:1218
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:296
msgid "Sensitivity"
msgstr "靈敏度"

#: ../config/gimx-config.cpp:1171 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:297
msgid "Accel."
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1172 ../config/gimx-config.cpp:1219
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:298
msgid "Acceleration"
msgstr "加速"

#: ../config/gimx-config.cpp:1178
msgid "Dead zone [-64..64]"
msgstr "死區範圍 [-64~64]"

#: ../config/gimx-config.cpp:1182
msgid "Sensitivity [-100.00..100.00]"
msgstr "靈敏度範圍 [-100.00~100.00]"

#: ../config/gimx-config.cpp:1186
msgid "Acceleration [0.00..]"
msgstr "加速範圍 [0.00~ ]"

#: ../config/gimx-config.cpp:1237
msgid "Overall"
msgstr "整體"

#: ../config/gimx-config.cpp:1244
msgid "New\tCtrl-N"
msgstr "新增\tCtrl-N"

#: ../config/gimx-config.cpp:1244
msgid "Create a new configuration"
msgstr "產生新的組態"

#: ../config/gimx-config.cpp:1246
msgid "Open\tCtrl-O"
msgstr "開啟\tCtrl-O"

#: ../config/gimx-config.cpp:1246
msgid "Open a configuration file"
msgstr "開啟組態檔案"

#: ../config/gimx-config.cpp:1248 ../launcher/gimx-launcher.cpp:909
msgid "Save\tCtrl-S"
msgstr "儲存\tCtrl-S"

#: ../config/gimx-config.cpp:1248
msgid "Save configuration"
msgstr "儲存組態"

#: ../config/gimx-config.cpp:1251
msgid "Save As..."
msgstr "另存..."

#: ../config/gimx-config.cpp:1251
msgid "Save configuration to specified file"
msgstr "儲存組態到指定檔案"

#: ../config/gimx-config.cpp:1253 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:391
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:903
msgid "Open config directory"
msgstr "開啟組態所在路徑"

#: ../config/gimx-config.cpp:1256 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:393
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:911
msgid "Quit\tAlt-F4"
msgstr "離開\tAlt-F4"

#: ../config/gimx-config.cpp:1256 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:393
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:911
msgid "Quit the application"
msgstr "離開應用程式"

#: ../config/gimx-config.cpp:1258 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:395
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:913
msgid "&File"
msgstr "&檔案"

#: ../config/gimx-config.cpp:1260
msgid "Copy Profile"
msgstr "複製描述"

#: ../config/gimx-config.cpp:1262
msgid "Copy Controller"
msgstr "複製控制器"

#: ../config/gimx-config.cpp:1265
msgid "Paste Profile"
msgstr "貼上描述"

#: ../config/gimx-config.cpp:1267
msgid "Paste Controller"
msgstr "貼上控制器"

#: ../config/gimx-config.cpp:1270
msgid "Set Mouse DPI"
msgstr "設定滑鼠DPI"

#: ../config/gimx-config.cpp:1273
msgid "Replace Mouse"
msgstr "取代滑鼠"

#: ../config/gimx-config.cpp:1276
msgid "Convert mouse sensitivity"
msgstr "轉換滑鼠靈敏度"

#: ../config/gimx-config.cpp:1278
msgid "Replace Keyboard"
msgstr "取代鍵盤"

#: ../config/gimx-config.cpp:1281
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../config/gimx-config.cpp:1285 ../config/gimx-config.cpp:1329
msgid "2"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1287 ../config/gimx-config.cpp:1331
msgid "3"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1289 ../config/gimx-config.cpp:1333
msgid "4"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1291 ../config/gimx-config.cpp:1335
msgid "5"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1293 ../config/gimx-config.cpp:1337
msgid "6"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1295 ../config/gimx-config.cpp:1339
msgid "7"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1297
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: ../config/gimx-config.cpp:1299
msgid "Dualshock 4"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1301
msgid "Dualshock 3"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1303
msgid "Dualshock 2"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1305
msgid "XOne pad"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1307
msgid "360 pad"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1309
msgid "Xbox pad"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1313
msgid "T300RS PS4"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1315
msgid "G27 PS3 / PC"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1317
msgid "G29 PS4"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1319
msgid "Driving Force PS2"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1321
msgid "Driving Force Pro PS2"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1323
msgid "GT Force PS2"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1325
msgid "Type"
msgstr "型號"

#: ../config/gimx-config.cpp:1341
msgid "8"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1343
msgid "Profile"
msgstr "描述"

#: ../config/gimx-config.cpp:1345
msgid "Multiple Mice and Keyboards"
msgstr "多個滑鼠與鍵盤"

#: ../config/gimx-config.cpp:1347 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:401
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:855 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1339
msgid "Window events"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1349
msgid "Link controls"
msgstr "連接控制"

#: ../config/gimx-config.cpp:1351 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:399
msgid "Auto-bind controls"
msgstr "自動綁定控制"

#: ../config/gimx-config.cpp:1353 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:403
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: ../config/gimx-config.cpp:1355 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:405
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:923
msgid "About\tF1"
msgstr "關於\tF1"

#: ../config/gimx-config.cpp:1355 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:405
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:923
msgid "Show info about this application"
msgstr "關於此應用程式"

#: ../config/gimx-config.cpp:1357 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:407
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:925 ../loader/gimx-loader.cpp:118
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: ../config/gimx-config.cpp:1365 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:415
msgid "Select file"
msgstr "選擇檔案"

#: ../config/gimx-config.cpp:1365 ../config/gimx-config.cpp:2830
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:1084 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:2055
msgid "XML files (*.xml)|*.xml"
msgstr ""

#: ../config/gimx-config.cpp:1470 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:499
msgid "It's not recommended to run as root user. Continue?"
msgstr "不建議使用root權限執行.繼續?"

#: ../config/gimx-config.cpp:1470 ../config/gimx-config.cpp:1648
#: ../config/gimx-config.cpp:1688 ../config/gimx-config.cpp:2921
#: ../config/gimx-config.cpp:3100 ../config/gimx-config.cpp:3374
#: ../config/gimx-config.cpp:3390 ../config/gimx-config.cpp:3847
#: ../config/gimx-config.cpp:3981 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:499
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:343 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1066
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1253 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1273
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1538 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1695
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1719 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1777
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1862
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ../config/gimx-config.cpp:1485 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:514
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:991
msgid "Can't migrate directory: "
msgstr "無法變動資料夾:"

#: ../config/gimx-config.cpp:1485 ../config/gimx-config.cpp:1497
#: ../config/gimx-config.cpp:1506 ../config/gimx-config.cpp:1540
#: ../config/gimx-config.cpp:1564 ../config/gimx-config.cpp:1635
#: ../config/gimx-config.cpp:1640 ../config/gimx-config.cpp:1675
#: ../config/gimx-config.cpp:1680 ../config/gimx-config.cpp:2143
#: ../config/gimx-config.cpp:2693 ../config/gimx-config.cpp:2819
#: ../config/gimx-config.cpp:2908 ../config/gimx-config.cpp:2913
#: ../config/gimx-config.cpp:3087 ../config/gimx-config.cpp:3092
#: ../config/gimx-config.cpp:3479 ../config/gimx-config.cpp:3485
#: ../config/gimx-config.cpp:3804 ../config/gimx-config.cpp:3817
#: ../config/gimx-config.cpp:3834 ../config/gimx-config.cpp:3839
#: ../config/gimx-config.cpp:3968 ../config/gimx-config.cpp:3973
#: ../config/gimx-config.cpp:4115 ../config/gimx-config.cpp:4121
#: ../config/gimx-config.cpp:4227 ../config/gimx-config.cpp:4233
#: ../config/gimx-config.cpp:4394 ../config/gimx-config.cpp:4400
#: ../config/gimx-config.cpp:4466 ../config/gimx-config.cpp:4472
#: ../config/gimx-config.cpp:4552 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:514
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:526 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:535
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:564 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:1413
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:2051 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:2064
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:338 ../launcher/gimx-launcher.cpp:369
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:439 ../launcher/gimx-launcher.cpp:661
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:680 ../launcher/gimx-launcher.cpp:708
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:731 ../launcher/gimx-launcher.cpp:745
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:761 ../launcher/gimx-launcher.cpp:965
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:979 ../launcher/gimx-launcher.cpp:991
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1001 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1011
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1021 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1031
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1169 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1177
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1185 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1193
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1202 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1210
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1221 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1232
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1242 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1264
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1411 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1470
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1475 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1485
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1491 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1495
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1502 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1505
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1508 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1511
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1529 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1557
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1569 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1594
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1611 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1623
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1631 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1665
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1680 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1788
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1797 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1879
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1890 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1920
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1926 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1933
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1948 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2221
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2251 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2261
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2399 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2438
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2523 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2613
#: ../loader/gimx-loader.cpp:132 ../loader/gimx-loader.cpp:146
#: ../loader/gimx-loader.cpp:243 ../loader/gimx-loader.cpp:266
#: ../loader/gimx-loader.cpp:276
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../config/gimx-config.cpp:1497 ../config/gimx-config.cpp:1506
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:526 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:535
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:731 ../launcher/gimx-launcher.cpp:745
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:965 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1001
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1011 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1021
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1031
msgid "Can't init directory: "
msgstr "無法啟始資料夾:"

#: ../config/gimx-config.cpp:1544 ../config/gimx-config.cpp:2206
#: ../config/gimx-config.cpp:2697 ../config/gimx-config.cpp:2865
#: ../config/gimx-config.cpp:2870 ../config/gimx-config.cpp:3026
#: ../config/gimx-config.cpp:3031 ../config/gimx-config.cpp:3822
#: ../config/gimx-config.cpp:3931 ../config/gimx-config.cpp:3936
#: ../config/gimx-config.cpp:4196 ../config/gimx-config.cpp:4201
#: ../config/gimx-config.cpp:4433 ../config/gimx-config.cpp:4438
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:924 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:1799
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:2069 ../launcher/gimx-launcher.cpp:347
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1499 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1573
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1577 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1801
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1882 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1937
#: ../loader/gimx-loader.cpp:278
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: ../config/gimx-config.cpp:1564 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:564
msgid "Cannot open config file: "
msgstr "無法開啟組態檔:"

#: ../config/gimx-config.cpp:1635 ../config/gimx-config.cpp:1675
#: ../config/gimx-config.cpp:2908 ../config/gimx-config.cpp:3087
#: ../config/gimx-config.cpp:3968
msgid "Please detect an Event!"
msgstr "請偵測事件!"

#: ../config/gimx-config.cpp:1640 ../config/gimx-config.cpp:2913
#: ../config/gimx-config.cpp:3973
msgid "Please select a Button!"
msgstr "請選擇按鈕!"

#: ../config/gimx-config.cpp:1680 ../config/gimx-config.cpp:3092
msgid "Please select an Axis!"
msgstr "請選擇座標軸!"

#: ../config/gimx-config.cpp:1999 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:916
msgid "Press a button."
msgstr "按下按鈕."

#: ../config/gimx-config.cpp:2003
msgid "Move an axis."
msgstr "移動座標軸."

#: ../config/gimx-config.cpp:2126
msgid ""
"Pedal calibration:\n"
"1. fully press the pedal\n"
"2. fully release the pedal\n"
"3. press any key or button"
msgstr ""
"踏板校正步驟:\n"
"1.將踏板踩到最底\n"
"2.完全離開踏板\n"
"3.按下鍵盤上任一按鍵或按鈕"

#: ../config/gimx-config.cpp:2143
msgid "Failed to calibrate the pedal."
msgstr "踏板校正失敗."

#: ../config/gimx-config.cpp:2206
msgid ""
"Joystick correction has been added in the \"Overall>Joystick corrections\" "
"panel"
msgstr "搖桿校正已經新增到 \"整體->搖桿校正\" 頁"

#: ../config/gimx-config.cpp:2819 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:1413
msgid "Can't save "
msgstr "無法儲存"

#: ../config/gimx-config.cpp:2830 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:1084
msgid "Save config file"
msgstr "儲存組態檔"

#: ../config/gimx-config.cpp:2865 ../config/gimx-config.cpp:3026
#: ../config/gimx-config.cpp:3931 ../config/gimx-config.cpp:4196
#: ../config/gimx-config.cpp:4433
msgid "Please select a line of the table."
msgstr "請選擇表格中的行."

#: ../config/gimx-config.cpp:2870 ../config/gimx-config.cpp:3031
#: ../config/gimx-config.cpp:3936 ../config/gimx-config.cpp:4201
#: ../config/gimx-config.cpp:4438
msgid "Please select a SINGLE line of the table."
msgstr "請選擇表格中的單一行."

#: ../config/gimx-config.cpp:2902 ../config/gimx-config.cpp:3081
#: ../config/gimx-config.cpp:3962 ../config/gimx-config.cpp:4221
#: ../config/gimx-config.cpp:4460
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ../config/gimx-config.cpp:3291 ../config/gimx-config.cpp:3449
msgid "Press a mouse button."
msgstr "按下滑鼠按鍵."

#: ../config/gimx-config.cpp:3295
msgid "Press a keyboard key."
msgstr "按下鍵盤按鍵."

#: ../config/gimx-config.cpp:3374
msgid ""
"This will replace the mouse in the current controller.\n"
"Continue?"
msgstr ""
"將取代目前滑鼠控制器設定.\n"
"繼續?"

#: ../config/gimx-config.cpp:3390
msgid ""
"This will replace the keyboard in the current controller.\n"
"Continue?"
msgstr ""
"將取代目前鍵盤控制器設定.\n"
"繼續?"

#: ../config/gimx-config.cpp:3425 ../config/gimx-config.cpp:3436
#: ../config/gimx-config.cpp:3538 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:2015
msgid "Enter a number:"
msgstr "輸入數字:"

#: ../config/gimx-config.cpp:3425
msgid "Source mouse DPI"
msgstr "滑鼠DPI原始值"

#: ../config/gimx-config.cpp:3436 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:2015
msgid "Destination mouse DPI"
msgstr "滑鼠DPI變更為"

#: ../config/gimx-config.cpp:3479
msgid "Failed to parse sensitivity value!"
msgstr "解析靈敏度數值失敗!"

#: ../config/gimx-config.cpp:3485
msgid "Failed to parse acceleration value!"
msgstr "解析加速數值失敗!"

#: ../config/gimx-config.cpp:3538
msgid "Mouse DPI value"
msgstr "滑鼠DPI數值"

#: ../config/gimx-config.cpp:3709
msgid ""
"This control is already used in the current profile (Button tab).\n"
"Continue?"
msgstr ""
"此控制已經被目前描述使用(按鈕頁).\n"
"繼續?"

#: ../config/gimx-config.cpp:3726
msgid ""
"This control is already used in the current profile (Axis tab).\n"
"Continue?"
msgstr ""
"此控制已經被目前描述使用(座標軸頁).\n"
"繼續?"

#: ../config/gimx-config.cpp:3744
msgid ""
"This control is already used in the current profile (Overall tab>Intensity "
"tab).\n"
"Continue?"
msgstr ""
"此控制項已經被目前描述使用(整體分頁->強度頁).\n"
"繼續?"

#: ../config/gimx-config.cpp:3804 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:2051
msgid "No config opened!"
msgstr "沒有組態檔被開啟!"

#: ../config/gimx-config.cpp:3808 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:2055
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1907
msgid "Select the reference config."
msgstr "選擇參考組態."

#: ../config/gimx-config.cpp:3817 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:2064
msgid "Can't auto-bind controls!"
msgstr "自動綁定控制項失敗!"

#: ../config/gimx-config.cpp:3822
msgid "Done!"
msgstr "完成!"

#: ../config/gimx-config.cpp:3834
msgid "Please detect a button!"
msgstr "請偵測按鈕!"

#: ../config/gimx-config.cpp:3839
msgid "Please select an axis!"
msgstr "請選擇座標軸!"

#: ../config/gimx-config.cpp:4115 ../config/gimx-config.cpp:4227
msgid "Please detect a mouse!"
msgstr "請偵測滑鼠!"

#: ../config/gimx-config.cpp:4121 ../config/gimx-config.cpp:4233
msgid "Mouse options already defined!"
msgstr "滑鼠選項已經被定義!"

#: ../config/gimx-config.cpp:4394 ../config/gimx-config.cpp:4466
msgid "Please detect a joystick axis!"
msgstr "請偵測搖桿座標軸!"

#: ../config/gimx-config.cpp:4400 ../config/gimx-config.cpp:4472
msgid "Joystick axis options already defined!"
msgstr "搖桿座標軸已經被定義!"

#: ../config/gimx-config.cpp:4498 ../config/gimx-config.cpp:4559
#: ../config/gimx-config.cpp:4627
msgid "joystick"
msgstr "搖桿"

#: ../config/gimx-config.cpp:4532
msgid "Select an event."
msgstr "選擇一個事件."

#: ../config/gimx-config.cpp:4532 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:2160
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: ../config/gimx-config.cpp:4552
msgid "No joystick found!"
msgstr "沒有發現搖桿!"

#: ../config/gimx-config.cpp:4625
msgid "Use the calibration tool to adjust the parameters."
msgstr "使用校正工具調整參數."

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:84
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:85
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:241
msgid "Gimx-fpsconfig"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:266
msgid "Buffer size (Hip Fire)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:269
msgid "Buffer size (ADS)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:272
msgid "Dead zone (Hip Fire)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:275
msgid "Dead zone (ADS)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:277
msgid "Sensitivity (ADS)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:279
msgid "Sensitivity (Hip Fire)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:281
msgid "Acceleration (ADS)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:283
msgid "Filter (Hip Fire)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:285
msgid "Filter (ADS)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:287
msgid "Acceleration (Hip Fire)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:288
msgid "Hip Fire"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:290
msgid "Dead zone shape"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:291
msgid "ADS"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:292
msgid "Aiming Down the Sights"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:299
msgid "x/y"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:300
msgid "x/y ratio"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:364
msgid "Dead zone shape (Hip Fire)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:368
msgid "Dead zone shape (ADS)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:370
msgid "x/y ratio (Hip Fire)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:372
msgid "x/y ratio (ADS)"
msgstr ""

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:375 ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:1075
#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:1441
msgid "Enter your mouse DPI value."
msgstr "輸入滑鼠DPI數值."

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:376
msgid "Mouse DPI"
msgstr "滑鼠DPI"

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:378
msgid "Mouse smoothing"
msgstr "平滑滑鼠移動"

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:379
msgid ""
"Convert\n"
"sensitivity"
msgstr ""
"轉換\n"
"靈敏度"

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:382
msgid "New\tCtrl+N"
msgstr "新增\tCtrl+N"

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:384
msgid "Open\tCtrl+O"
msgstr "開啟\tCtrl+O"

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:386
msgid "Save\tCtrl+S"
msgstr "儲存\tCtrl+S"

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:389
msgid "Save As"
msgstr "另存"

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:397
msgid "Edit Labels"
msgstr "編輯標籤"

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:884
msgid "Edit Label"
msgstr "編輯標籤"

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:924
msgid "Joystick controls are only supported through gimx-config."
msgstr "搖桿控制支援僅限透過gimx-config."

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:1799
msgid ""
"Profiles 1 & 2 do not contain the same bindings.\n"
"Editing this conf with gimx-fpsconfig can mess the bindings."
msgstr ""
"描述1 & 2未包含相同的綁定.\n"
"在gimx-fpsconfig編輯目前組態可能造成綁定錯誤."

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:2069
msgid "Auto-bind done!"
msgstr "自動綁定完成!"

#: ../fpsconfig/gimx-fpsconfig.cpp:2160
msgid "Select the event."
msgstr "選擇事件."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:338
msgid "Address already used!"
msgstr "位址已經被使用!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:343
msgid "Did you saved your dongle address?"
msgstr "是否儲存了你的dongle地址?"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:347
msgid "Please save it!"
msgstr "請儲存!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:356 ../launcher/gimx-launcher.cpp:374
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:369
msgid "Read address after set: ko!"
msgstr "設定後讀取地址: 看來正確!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:374
msgid "Read address after set: seems ok!"
msgstr "設定後讀取地址: 看來正確!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:439 ../loader/gimx-loader.cpp:132
msgid "Cannot open directory: "
msgstr "無法開啟目錄:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:661
msgid "Cannot open file: "
msgstr "無法開啟檔案:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:680 ../launcher/gimx-launcher.cpp:708
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:761
msgid "Cannot open file for writing: "
msgstr "開檔寫入失敗:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:832
msgid "Gimx-launcher"
msgstr ""

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:837
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:843 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1672
msgid "Port"
msgstr ""

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:847 ../launcher/gimx-launcher.cpp:864
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1651 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2578
msgid "New"
msgstr "新增"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:851
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:854
msgid "Physical devices"
msgstr ""

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:856 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1228
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1238 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1331
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1970 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2482
msgid "Network"
msgstr ""

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:860 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1730
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1972
msgid "IP:port"
msgstr ""

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:870
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:873
msgid "none"
msgstr "無/none"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:874 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1287
msgid "curses"
msgstr ""

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:875 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1291
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1304 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1310
msgid "text"
msgstr ""

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:876 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1295
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1305 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1314
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1543
msgid "log file"
msgstr "日誌檔/log file"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:877 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1301
msgid "debug"
msgstr "除錯/debug"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:881
msgid "Grab mouse"
msgstr "擷取滑鼠"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:889
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:891
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:899
msgid "Edit config"
msgstr "編輯組態"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:901
msgid "Edit fps config"
msgstr "編輯fps組態"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:905 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1907
msgid "Auto-bind and convert"
msgstr "自動綁定設備並轉換"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:907
msgid "Refresh\tF5"
msgstr "重新整理\tF5"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:915
msgid "Get configs"
msgstr "下載組態檔"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:917
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:919
msgid "Update firmware"
msgstr "更新韌體"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:921
msgid "Check updates at startup"
msgstr "開啟時自動檢查更新"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:979
msgid "Can't migrate config: "
msgstr "無法變動組態檔:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1040 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1181
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1384 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1477
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1618 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1668
msgid "GIMX adapter"
msgstr "GIMX連接器"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1042 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1189
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1237 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1352
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1359 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1487
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1726 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2474
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2490 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2500
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2594
msgid "Remote GIMX"
msgstr "遠端GIMX"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1045 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1197
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1364 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1683
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2000 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2466
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2570
msgid "Bluetooth / PS3"
msgstr ""

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1046 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1198
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1247 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1374
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1702 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2004
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2066 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2470
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2574
msgid "Bluetooth / PS4"
msgstr ""

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1066
msgid "No config found! Download configs?"
msgstr "未發現組態檔!從網路下載組態檔?"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1130
msgid "Select the files to debug:"
msgstr "選擇檔案除錯:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1169 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1557
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1948
msgid "No config selected!"
msgstr "未選取組態!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1177
msgid "No device selected!"
msgstr "未選取裝置!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1185
msgid "No USB to serial device selected!"
msgstr "未選取USB轉SERIAL裝置!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1193
msgid "No destination IP:port specified!"
msgstr "沒有目標IP:port已被指定!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1202
msgid "No pairing selected!"
msgstr "沒有選擇配對!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1210
msgid "Selected pairing is incorrect!"
msgstr "選擇的配對不正確!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1221
msgid "Dongle not found!"
msgstr "未發現Dongle!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1232
msgid "No source IP:port specified!"
msgstr "沒有來源IP:port已被指定!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1242
msgid "IP:port is the same for input and output!"
msgstr "IP:port輸入與輸出相同!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1253
msgid ""
"Bluetooth service has to be stopped.\n"
"Proceed?"
msgstr ""
"Bluetooth服務已經停止.\n"
"繼續?"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1264
msgid "Can't stop bluetoothd!"
msgstr "bluetoothd無法停止!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1273
msgid ""
"Windows Task Manager has to be stopped.\n"
"Proceed?"
msgstr ""
"Windows程序管理員已經停止.\n"
"繼續?"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1306
msgid "Select the destination:"
msgstr "選擇目的地:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1411
msgid "can't start gimx!"
msgstr "無法開始GIMX!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1470
msgid "GIMX failed with a generic error (please report this)."
msgstr "GIMX出現一般性錯誤(請回報此問題)."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1475
msgid "Failed to detect the GPP/Cronus/Titan device."
msgstr "偵測GPP/Cronus/Titan裝置失敗."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1479
msgid ""
"Failed to detect the USB adapter:\n"
" . make sure to select the right port\n"
" . make sure to power on the target console\n"
"If you built the adapter yourself:\n"
" . make sure the wiring is correct (swapping RX and TX is a common mistake)\n"
" . make sure it runs the right firmware"
msgstr ""
"偵測USB連接器失敗:\n"
"- 請確認選擇正確的port\n"
"- 請確認目標終端電源被開啟\n"
"假如連接器是自己製造的:\n"
"- 請確認接線正確(常見錯誤:交換Rx與Tx)- 請確認執行正確的韌體"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1489
msgid ""
"Failed to detect the remote GIMX instance:\n"
" . make sure to fill the right IP:port\n"
" . make sure the remote instance is running"
msgstr ""
"偵測GIMX instance失敗:\n"
"- 請確認寫入正確的IP:port\n"
"- 請確認遠端instance執行中"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1495
msgid "Failed to detect the adapter (fallback error message)."
msgstr "偵測連接器失敗(回傳錯誤訊息)."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1499
msgid "GIMX exited and the activation button was not pressed."
msgstr "GIMX已關閉且啟動按鈕未被按下."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1502
msgid "Inactivity timeout."
msgstr "超過無回應時間"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1505
msgid "No wired Xbox 360 controller was found on USB ports."
msgstr "USB端口沒有發現無線Xbox 360控制器."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1508
msgid "No Dualshock 4 controller was found on USB ports."
msgstr "USB端口沒有發現Dualshock 4控制器."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1511
msgid "No Xbox One controller was found on USB ports."
msgstr "USB端口沒有發現Xbox One控制器"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1529
msgid "Failed to open log file. GIMX may have crashed (please report this)."
msgstr "開啟日誌檔失敗. GIMX可能曾經執行錯誤(請回報此問題)."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1538
msgid "GIMX ran less than 5 seconds. Would you like to generate a log report?"
msgstr "GIMX執行少於5秒.你想要產生日誌報告嗎?"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1577
msgid "This config seems OK!\n"
msgstr "目前組態正確!\n"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1594
msgid "Failed to start gimx-config!"
msgstr "執行gimx-config失敗!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1611
msgid "Failed to start gimx-fpsconfig!"
msgstr "執行gimx-fpsconfig失敗!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1623 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1680
msgid "No Serial Port Detected!\n"
msgstr "偵測不到Serial Port!\n"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1631 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1665
msgid "No device detected!\n"
msgstr "偵測不到裝置!\n"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1687 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1706
msgid "Pairing"
msgstr "配對"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1695 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1719
msgid ""
"No pairing found.\n"
"Perform a new pairing?"
msgstr ""
"為發現配對.\n"
"開始新的配對?"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1712
msgid "New/Repair"
msgstr "新增/修復"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1777
msgid ""
"Update available.\n"
"Start installation?"
msgstr ""
"發現新版本.\n"
"開始進行安裝?"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1782 ../launcher/gimx-launcher.cpp:1835
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1873
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1788
msgid "Can't retrieve update file!"
msgstr "無法取得更新檔案!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1797
msgid "Can't check version!"
msgstr "無法檢查版本資訊!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1801
msgid "GIMX is up-to-date!"
msgstr "GIMX已經是最新!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1850
msgid "Select the files to download."
msgstr "選擇檔案下載."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1850
msgid "Config download"
msgstr "組態下載"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1862
msgid "Overwrite local file: "
msgstr "覆蓋本定端檔案."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1862
msgid "?"
msgstr ""

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1879
msgid "Can't retrieve configs!"
msgstr "無法恢復組態!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1882
msgid "Download is complete!"
msgstr "下載已完成!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1890
msgid "Can't retrieve config list!"
msgstr "無法恢復組態列表!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1920
msgid "Can't read config: "
msgstr "無法讀取組態:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1926
msgid "Can't auto-bind controls for config: "
msgstr "無法自動綁定控制器到組態:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1933
msgid "Can't write config: "
msgstr "無法寫入組態:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1937
msgid "Auto bind done for "
msgstr "自動綁定完成"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:1987
msgid "Config"
msgstr "組態"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2019
msgid "Controller: "
msgstr "控制器:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2020
msgid "Console: "
msgstr "終端:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2024
msgid "Select the pairing."
msgstr "選擇配對."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2024 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2089
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2122 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2135
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2190 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2201
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2237 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2269
msgid "PS Tool"
msgstr "PS工具"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2077
msgid "Device: "
msgstr "裝置:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2078
msgid "Address: "
msgstr "地址:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2079
msgid "Manufacturer: "
msgstr "製造商:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2083
msgid "Chip: "
msgstr "晶片:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2089
msgid "Select the bluetooth adapter."
msgstr "選擇bluetooth連接器."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2122
msgid "Plug a sixaxis/ds3"
msgstr "插入 sixaxis/ds3"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2135 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2190
msgid "Plug a bluetooth dongle"
msgstr "插入bluetooth裝置"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2201
msgid "Plug a ds4"
msgstr "插入DS4控制器"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2221 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2251
#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2261 ../launcher/gimx-launcher.cpp:2438
msgid "Cannot execute: "
msgstr "無法執行:"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2237
msgid "Plug the teensy"
msgstr "插入teensy"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2269
msgid ""
"Plug the Teensy to the PS4,\n"
"wait a few seconds,\n"
"and plug it back to the PC"
msgstr ""
"將Teensy插入PS4,\n"
"等待幾秒鐘,\n"
"然後將Teensy插回電腦上"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2369
msgid "Select the pairing to restore."
msgstr "選擇回復配對."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2399
msgid "No previous pairing found!"
msgstr "沒有之前的配對紀錄!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2443
msgid "Success."
msgstr "成功."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2450
msgid "Plug a ds4 to repair."
msgstr "插入DS4控制器修復."

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2490
msgid "Enter an IP address"
msgstr "輸入IP位址"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2500
msgid "Enter a port"
msgstr "輸入port號碼"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2523
msgid "Bad IP format!"
msgstr "不正確的IP格式!"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2578
msgid "Repair"
msgstr "修復"

#: ../launcher/gimx-launcher.cpp:2613
msgid "Failed to execute gimx-loader."
msgstr "執行gimx-loader失敗."

#: ../loader/gimx-loader.cpp:102
msgid "Gimx-loader"
msgstr ""

#: ../loader/gimx-loader.cpp:108
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: ../loader/gimx-loader.cpp:116
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../loader/gimx-loader.cpp:146
msgid "No firmware found in "
msgstr "未找到韌體"

#: ../loader/gimx-loader.cpp:202
msgid ""
"This tool is only compatible with GIMX adapters made with a USB to UART "
"adapter and a Pro Micro board. Proceed?"
msgstr "此工具僅支持GIMX轉接器 (USB轉UART連接器)與Pro Micro裝置.繼續?"

#: ../loader/gimx-loader.cpp:208
msgid "Plug both sides of the adapter to the computer."
msgstr "將連接器兩端同時連接到電腦上."

#: ../loader/gimx-loader.cpp:223
msgid "Unplug/replug the USB cable (Pro Micro side of the adapter)."
msgstr "插拔一次轉接器上的micro USB線(進入更新韌體模式)."

#: ../loader/gimx-loader.cpp:243
msgid "No new device found within 10 seconds."
msgstr "超過10秒未發現新裝置."

#: ../loader/gimx-loader.cpp:266
msgid "failed to load firmware"
msgstr "載入韌體失敗"

#: ../loader/gimx-loader.cpp:276
msgid "Failed to load firmware."
msgstr "載入韌體失敗."

#: ../loader/gimx-loader.cpp:278
msgid "Firmware loaded successfully!"
msgstr "韌體載入成功!"

#: ../config/configApp.h:26 ../fpsconfig/fpsconfigApp.h:25
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: ../config/configApp.h:26 ../fpsconfig/fpsconfigApp.h:25
msgid "specifies a file to open"
msgstr "指定要開啟的檔案"
